rip夢哥

收到風佢比人X左...

這讓嫲嫲相當惱火。在吃晚飯時，嫲嫲拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的矮瓜（長30厘米），不斷毆打孫兒。

259

夢會返來搵牠

比cctai X咗？

真想不到當初我們也討厭吃矮瓜🍆

父？

今次唔係父哥

逝者已矣啦

你地諗住夾幾多白金

羅哥俾咗帛金未
夾份俾500ok?

但有一個夢 不會死 種大麻

唔怪得夢嫲最後唔煮矮瓜